餘情尚有 拿不走 雪霜一直變厚

若我的心變石頭 墮落不需挽救
在我計算中每個預謀 大局早望透
為何是你的眼眸 使我出走 無法自由